廣東話無可取代,幫忙找叠字: 白雪雪, 凍冰冰...

戇居居
傻更更
靜雞雞
瘦孟孟
懵盛盛
...

真係好正. 有冇人已整集好?
如無請一人提議一個.

靜雞雞可能太嘈 靜靜雞靜啲

靜雞雞靜啲定靜靜雞靜啲

戇鳩鳩

鞋烚烚
樣衰衰
傻豬豬
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

憨鳩鳩
傻閪閪

肥嘟嘟 定 肥藤藤 肥d?

一隻雞應該靜過兩隻雞

肥嘟嘟

疊字擺前嘅有

吊吊揈

甴大大

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

仲有..

令立立
臭蚊蚊
新速速

食mum mum

on dog dog

臭崩崩
黑蚊蚊（唔識打正字）
滑潺潺

無啦啦

車婉婉

曱甴王甴曱平

慒柒柒

黑媽媽
夜媽媽
月光光
心慌慌
大波波

戚袋袋

酸may may
甜爺爺